康復香港 時代抗疫 其實係唔係只係一個口號

原句就係被呢兩句收咗皮
淨返Hug fire 呢條路